### 使用原理
文件内容是一个Dll(可能后缀名不同，如mix之类)，通过注入后自动调用DllMain来完成逻辑代码的执行

### 使用方法
在SuWar3Tools的高级改键设置里右键->脚本->注入扩展Dll，然后将相关文件复制到“SuWar3Tools\SuWar3ToolsExt”目录里，选择对应程序后即可添加，有些像显蓝这种是需要在游戏启动后游戏开始前就得注入的，此时在按下那一栏右键选择"特定时间执行"->"魔兽运行后"即可，最终添加后的示例为：  
◷LAlt+F = <strom80.mix> + ...(如果有多个可在后面继续添加)  
以上示例在每次魔兽启动后会自动执行注入动作，无需再手动按快捷键触发  
如果未设置“特定时间执行”，则需要自行按快捷键执行，此时需要勾选“游戏未开始也生效”，请注意部分扩展程序的注入时机必须是在游戏开始前

### 使用示例
* 注入逻辑使用指引： [Others/ExtDll/README.md](https://gitlab.com/war3tools/war3tools.gitlab.io/-/blob/main/Others/ExtDll/README.md)
* **`以下程序未在任何对战平台上测试，作者不对因使用本软件而产生的后果和损失承担任何责任`**
* 以下为自己收集到的一些，均来源于网上，win11系统War3单机1.24E上测试可用，对战平台上请谨慎使用

  + strom80.mix  
魔兽争霸1.24消除延迟补丁，来源于互联网，具体使用方法自行百度哈
  + RenderEdge_Widescreen.mix  
宽屏补丁，支持1.23a/1.24e/1.26a/1.27a,1.27b/1.28.0,1.28.2,1.28.4,1.28.5，来源：https://github.com/ENAleksey/RenderEdge_Widescreen

### 显蓝说明
目前采用了插件形式内置了一些显蓝插件，具体见插件详细使用说明

### 欢迎有时间有能力有兴趣的朋友交流贡献